貓同馬嬲打交邊個嬴面會大D?

前題係兩隻都係比人類養大

貓 個主人會撲出嚟屌隻馬嬲

唔准出主人

悟空

屎忽鬼

悟空同比魯斯打

主人夠馬嬲打？
唔用武器

連登仔米8高大隻佬單手都打撚死隻馬嬲啦

貓 因為馬嬲會唔捨得打隻貓 , 一齊變貓奴

猩猩就話姐
馬嬲有咩好驚

睇返阿笨同阿占打睇下邊個贏

King Kong 都未驚過
猩猩頂唔頂到連登仔一拳都成問題

一定係馬嬲 啲馬嬲好撚惡

巴打攞一袋蕉入金山一轉
安然無恙保護到袋蕉出黎當你贏